陰謀敗露！邪惡勢力竟利用病毒進行全球「大重構」(組圖)

一個名為「大重構」的全球計畫，正在進行中。它的設計者是一群全球精英，他們想征服全人類，採取強制措施，徹底地限制個人和所有民眾的自由。（圖片來源：Adobe Stock）

10月25日，天主教前任駐美國大主教卡洛･瑪麗亞･維格諾（Carlo Maria Viganò）向川普總統發出今年的第二封公開信。

信中說，一場善惡的生死大戰正在展開。邪惡勢力正在利用病毒全球大流行，實施進行「大重構」（The Great Reset）的全球議程，以健康危機的名義，封鎖世界，要求人民交出自由與財產，建立起全球暴政。但邪惡只懂仇恨，而善良的人們有神看護：「我靠著那加強我能力的（神），凡事都能做。」全能的神，正在排兵布陣，幫助川普這位「守護者」。

有神就唔會咁多苦難，神先係最邪惡

玻璃國？

有神就有鬼
神做左幾多嘢無人知

你嗡乜春呀

講開大重構 想知更多可以睇吓呢條片

神完美
但所造既人和物都有缺陷
用佢完美既手造出有缺陷既野

而善良的人們有神看護
送哂啲人上天堂然後看護

唔係呀，人類直頭係黑暗醜惡, 似佢

Lm